# Вступительное задание на SberSeasons Java

| Выполнил | Кутузов Дмитрий Николаевич |
|----------|----------------------------|
| Связь    | tg: @archiensky            |

> ## Задача:
> Разработать серверное приложение (REST/JSON).
> 
> Цель приложения уметь работать с сущностью клиента которая хранится в базе данных.
> 
> Основные операции: сохранение, обновление, поиск и удаление
> 
> 	Структура сущности клиента:
> 		1) "Имя"
> 		2) "Фамилия"
> 		3) "Отчество"
> 		4) "Описание"
> 
> Требования:
> 1) Приложение должно уметь искать сущность клиента по следующим критериям:
>   - "id"
>   - "Имя", "Фамилия", "Отчество""
> 2) Логироание всех запросов
> 
> Инструменты разработки:
> 1) Java 8 или выше
> 2) Spring Boot
> 3) В качестве базы данных можно использовать H2 database.
> 4) JDBC или Hibernate на выбор
> 5) Maven

## Сделано:
 - [X] Разработал серверное приложение (REST/JSON)
 - [X] Сделал сервис с основными CRUD операциями над сущностью Client
 - [X] Логирование всех запросов через aspectj
 - [X] Использовал criteria api для поиска сущности клиента по полям
### Дополнительно:
 - [X] Ответ с пагинацией при поиске сущности
 - [X] Документирование кода через JavaDoc и API через [swagger](./swagger.yaml)
 - [X] [Примеры запросов](./requests-examples.http)
 - [X] Интеграционные тесты через Spring Boot Test
 - [X] Unit тест для ClientMapper

